呢隻蟲咩黎

勁撚硬

基道

穀牛?

應該係